Sun Mobile $108 5GB 4GPlan

想問下各位巴絲
Sun Mobile $108 5GB數據 過後限速128k
呢個plan掂唔掂

爸打邊道找到？

依個定hkbn 好？

應該係108+18
官網有

我都想問下，因為有得幫我upgrade 到呢個plan

我都想問 依家有得upgrade 加30蚊就ok

屌咁抵
不過收成點先？

用緊舊用戶 166 3.5gb 42mb上網
好似用緊wifi咁 快到癲

same
好撚爽

衣個plan 好似自動升級左做5gb

一個SMT 一個CSL

即係5gb 42mb?

有咩
3.5gb 幾日就用曬

岩岩睇左 堅係有 自動upgrade左

官網揾唔到

係21Mbps，轉台先有5G！
圖片嗰個4G有42Mbps，但貴啲！

貪佢一年約

po 唔到圖

邊個好d

問左
舊客同佢講一樣有5gb

真係自動upgrade左 正喎

離開左 SM，下月去hkbn

好視乎你咩區

港島邊個好啲

岩岩升左呢個plan，快勁多

但過左5GB果個係咪真係限到128kbps咁絕

暫時未爆，但以我所知係會

我琴日都去左門市搞,佢話2個鐘後開通,好似1個鐘都未夠就開左
原本用緊96蚊4G Plan,得1mb都冇
而家126月費,5gb 21mb
我都未試過一個月用過3gb,所以應該唔驚用爆

由72蚊3GPlan用到而家

希望巴打到時爆左可以報告一下

留名

肯肯會落到128kbps

點解我無架

到下一期賬單開始日先會變5GB

好似幾抵屌

以前96蚊plan都會落到128kps但得2GB，依個118新plan非常抵屌

舊客表示已轉plan
我貼個promo sms上黎比大家參考

SUN Mobile: 現只需月費$108，可享每月首5GB最高下載速度4G 21Mbps，其後數據用量速度上限128kbps，本地話音通話3000分鐘，承諾期12個月，另須繳付每月$18之港鐵/隧道/流動電訊牌照/行政費。

之前交月費嗰陣條友有同我講個新plan，但係嗰陣當佢9up冇聽到，原來咁抵咖

點解上次$166有得上佢個網自助upgrade今次$108冇

3台都有個一樣嘅plan
108+18 5gb 21mb
但兩年約

大用量就唔好用，限速祗可睇text

呢款係行4g?

3台唔撚洗考慮啦 廢到爆
條女用sun 過左5g就好慢

舊約係身$178得3GB

屌你老味 過左5gb慢撚到癲
2x kb

cmhk有冇

咁佢都講明係限128
你就預咗落地獄啦
但好就好在淨係簽一年，自由度大啲

Ys

108 唔係轉台先有咩

舊客應該係126

SUN Mobile: 現只需月費$126，可享每月首5GB最高下載速度4G 21Mbps，其後數據用量速度上限128kbps，本地話音通話3000分鐘，承諾期12個月，更可以優惠價購買手機LG V20，配合手機前置廣角鏡頭，讓您可於佳節團聚，與親友輕鬆自拍！受條款及細則約束。查詢/取消77733838

$108 + $18？

諗諗下有可能

但佢寫轉台係5gb
新number 就3gb

咁舊客呢

一樣

一樣
長收4G

CSL客 JOIN唔JOIN到呢個PLAN

求sun mobile sales pm plan

q525q525@yahoo.com.hk

同求
swaggyfist@gmail.com Thanks

唔低
$128 5GB 20MB 速度 都唔抵。
用其他plan 好過。

兩個前簽左呢個plan 有無得加錢升？

有冇巴打用緊呢個plan可以分享下網速

用緊 幾快 值得一試

用緊呢個台256 7.5gb
係貴但5gb真係唔夠用...

同求
telegram : @ZeonHo

如果本身用緊$96,唔理你有幾耐合約都會幫你重新計過

頭先由$78 plan 轉左做$108 plan
合約由而家開始計1年

一陣轉左就試下網速

唔使試啦,一定快過$96
唔使問點解我知

我係話試下$108個PLAN去到咩速

15Mbps以上
就算過左5GB都會大約有200kbps

個人用落都去得幾快下，以前96蚊plan一上YouTube就知自己冇開wifi,而家唔知

有冇巴打用緊sm個42mb plan??
今日問過196蚊4gb 新客戶

上限21M

做緊得唔得

csl轉左過去 108+18 無其他濕鳩收費
用起黎睇片個d同以前csl 42mb一樣咁順
未去到過5gb
有朋友話會超慢
但抵屌既 呢個價錢
開2張卡 都平過你csl 6gb

做緊咁有冇得平d先

發完夢未

緊係未

又真係幾快

繼續推到sales pm

門市做唔做到呢個價

用緊108個plan
快左好多，唔洗點等就用到
呢個價錢算係咁

用緊3+1Gb 42mbps plan
諗住續約降格做21mbps又平啲又多一激可以使

5gb未用曬啲時好爽
用曬限速之前連ig都上唔到

北角同鰂魚涌站就會與世隔絕

已做心理準備
收whatsapp都得掛

166 限左都384喎

384合理好多，正常FB/IG都仲上到，無咁地獄
最衰新客唔比join $166 42M 5GB 128k

真係快到癲? 我早排出左比老母用， 上次同佢換機set 野，去app store 同fb 慢撚到喊喎

去測試網21Mps 210000Mps 都冇用啦
要出既唔好咁大期望

sun mobile唔會有sales上網搵客,你放棄吧啦

有無咩plan啱 每月15gb 嘅人用，而價錢又係4g 120蚊樓下

呢個冇咩可能
15gb

lyca 囉
咁既價錢比3g 已經比多左你

以前中移動有個plan叫lite data
108+18
用4g上限384kbps
應該啱你

如果想開新號碼 係咪得3gb data

舊客本身個心plan轉要150手續費